西營盤街坊怒屌中

push

人在港島 SOGO定遮打

阿婆: 「你攞鎖匙啦, 咁蠢架你」

西營盤樓價會唔會跌㗎？